目前情況係- 邊邊犯錯先，邊邊就會輸！！

目前情況黎睇，邊邊犯錯先，邊邊就會輸，

如果黑警開槍殺錯平民記者，咁獨立調查委員會就有藉口成立，

同樣，如果手足玩大左燒死人，我認為唔係會民意逆轉，而係會令和理非會無聲出，無有力既說服力去同人爭論。
雖然心裡面唔割蓆，但亦都令佢地無得再大聲支持。
大家會發現，最近好似黃果邊聲勢弱左，就係呢個原因，觀感唔好睇，文宣做得唔夠好。
社會上係真係有好多真正中立，唔理唔識政治既人存在，例如小學生,長者,每日淨係返工十幾個鐘要為2餐奔波既小市民，我估3成人左右(我估黃5成,藍2成)
佢地見到周圍又爛又亂，觀感唔好睇，心理上就會覺得係搞破壞，呢d聲音就會多左，咁大家就會以為民意開始逆轉！

我唔敢教大家點做，但我認為”憤怒”交俾和理非，
前線一定要冷靜，用智慧去諗，咩應該做多，咩應該做少。行動要小心，唔好殺錯人，否則到時就算我地唔割，亦都只能變得沉默，
心態好重要，大家加油！！

去港交所咪係囉, 裝修100間鋪, 都唔夠股市跌一跌咁大壓力

跌得果雞碎咁多

股市停1,2日, 後果一定大過拆1000間鋪

而家係跌得小, 因為未有人搞過港交所

又唔會咁難睇, 政府壓力又會勁大
始終香港主要靠金融市場立足

股市停一兩日咪等於星期6日

因為極難搞到
可能要你入去燒server股市先會停
你去港交所門口放火裝修係無用

常規停同突發事件停兩樣野

打風果陣,政府都成撚日都驚影響股市, 永遠等收市先掛8號

都岩既, 咁睇下幾時有真正唔怕死既人去吧
利申叫我圍差佬都仲可以, 為左一個目標而死, 仲未做到

冇撚用

成班人濫用私了

同721有咩分別？

前線唔單止唔屌得，連俾提議都唔得，
和理非唔會同勇武割蓆，但勇武就好想同和理非割蓆

由尻佢地

已經輸左

Popo都少放煙

根住可以話最低武力

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

其實由6月開始
一直都玩緊呢個遊戲

如果唔係popo爛到入肉
根本d媽媽/ 中產/ 銀髮族都好難變到咁黃

印尼外藉記者連眼都爆埋都冇開獨立調查委員會

你憑咩話殺平民記者會開

求幫推，想大家檢討，睇埋#5

烏合之眾

太難喇 有啲不切實際
所有嘢都經網上 有server有backup有contingency plan
靠人手靠物理攻擊根本唔可能搞到
除非有頂尖黑客幫手喇

有一種方法可團結全港九成市民

所以某程度上要多謝黑警on9，否則我哋搞唔到咁耐

要死人

呢件五毛周圍留同一個言
單機啦好嘛